真心皇馬幾有眼光

清走曬堆垃圾

咩James 放題路 莫拉達

賺到笑

最衰JAMES唔係賣斷

比比？

丹尼路好勁喎

呢件堅垃圾

james實俾拜彈鐘 唔係今年真係正

我估佢去拜仁前賣70M比銀聯都會要...仲好開心果隻

系進攻方面

拖舟

Funson

呢個唔是卡勞 佢有🐻

最有眼光係買入Ceballos同埋肯俾機會Kovacic

條世界級中場每個都係3000萬左右

已經冇人記得pepe

但係賤

曼狗最賤

賤撚得過你？痾屎痾出血

係 好彩我曼無要佢同垃圾達

收皮啦屌

垃圾都係

賓施馬入十球都無仲有正選

你收撚皮啦

其實我覺得達幾勁，不過皇有垃圾馬阻住曬

有眼光就唔會買呢堆垃圾啦
應該係運氣好 買完又放得出仲要價唔低

係 有傻仔搶撚住叫高價